# Лабораторная работа №5
## Тема: Регрессия

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла: 10000 строк информации о контактах с НЛО. Выделяет информацию о времени года, городе и времени контакта.
* Находит среднее по каждому признаку в логистической модели(город и время контакта)
* На основе данных о времени года городе и времени контакта обучает логистическую модель регрессии на определение времени контакта и вычисляет среднюю абсолютную ошибку

### Тестирование
[Видео](https://drive.google.com/file/d/12wY3yXcIGhy8cCW7dAHN7P6peOIdkMMe/view?usp=sharing)
![alt text](Result.png "Result")

* По среднему значению самыми важными оказался признак city

* Точность состовляет +-40%, результат не удовлетворительный
